依家全球每日消耗緊幾多口罩？？

再過多排，會唔會全球都供不應求
我見台灣會設廠自制，
澳門衰衰地政府都購入口罩比市民買，打擊炒價
港共政府好似由得人自生自滅咁，藥房炒又唔理
講真過多個月 香港搵口罩會唔會仲缺過依家？？

中共13億人，假設2億人戴口罩，每日2個，
都4億口罩per day

過多排如果外國再多d人確診，到時愈黎愈多人帶，到時條數點計

150億 全球人每人一日兩個

中國佔左全球一半產應
但佢每日得2400萬塊
當佢吹大，當全球產能有一億塊

都係唔夠分

完

堆填區成最大贏家

咁撚大鑊